［公廁痾屎］龜頭hi到廁板定壓水花失敗屎水彈入屎眼慘d

痾緊屎差d兩樣做齊

龜頭hi廁板
屎水入屎眼

正評點解慘

易奶性病

龜頭浸屎水

係咪廁所塞咗d屎水谷哂上黎呀

試過係又一城屙屎 啲屎水彈到屎眼 第二日屎眼門口生毒瘡 面積大過五毫子

應該點擺？

扯起佢咪得

龜頭入屎眼慘啲

坐前啲
連埋個春袋"long"係廁板前端 (前端再舖紙巾)

用手逗住佢

why

舊屎反彈入番屎眼慘啲

反覆幾次咪好爽